好奇一問有電話會「999」開頭？

9995XXXX
上網見到

9994XXXX

你打999xxxxx 試下咪知

假到呢

會話唔正確

柒撚到

點打999xxxxx

你一打999 已經去左報案中心啦.

通訊局個表

9934xxxx都唔會有？

可唔可以告 使用虛假文書？

收左幾多錢？

推

睇個表就似係 99- 字頭都唔會有
不過毒撚無朋友唔知係咪真係無人有 99- 字頭電話

推上熱門先

推到cctvb解話

冇事既

係有黄屍黑視員工 別有用心 咁搞事姐

炒咗了應該 🙏

黃龍德

一睇就知造假啦 仲咁多賤種貪幾蚊睇TVB

細個試過on99
想試下有冇人電話係22222222
試完就想試下有冇人係99999999
一野打左去999即刻cut線

咁9934XXXX都係假

推呀

東張西望回應下

解話咪講

一鳩話呢堆字其實係尾4個字囉

睇死佢又話咩同事輸入錯左 係9894 xxxx

好撚7呀大佬

好柒呀

屋企電話會係咁 但手提電話 係睇晒成個電話number

好似係

暫時去到98頭

華生

是但gen出撚咁啱999開頭？

唔推唔得

造假台又柒左

CCTVB仲有咩係真

編劇點做嘢咖!!!

召喚黃龍德

Lm 定要激撚死tvb 高層

黃龍德有冇負責

@黃龍德會計師事務所

呢個list係咩意思？

嘩你話一個就話姐 當你入錯
你依家9994 xxxx同9995 xxxx都有喎
tvb左手交右手？

好似係中獎，我冇睇唔知玩咩

有水份？

摩擦力

其實呢度都有幾個99字頭，應該都冇喎？

真係廿年前都唔會咁核突，唔想送就唔好送啦，係咪當人ON9

不能只有我知道

有冇拎推廣生意個排？會唔會犯法

7！

推呀屌

做假抽獎 呃鳩tvb觀眾

上等花生唔該

咁搞法連登會唔會俾人封網？

自己上網睇，好似係派錢/禮物，總值超過港幣2千萬

N年前試過打電話去TVB抽獎 唔知9乜乜 打錯左
一把男人聲: 喂, 999
然後我CUT左佢線

知道太多

9934 同999xxx
兩個號碼都打錯字？

lm

推佢老味

咪推啦

push

同一個同事打 而且痴埋同一行 所以打錯字都合理

唔想送咪算囉
做乜要裝假狗
仆佢個街利是都要做假

Tvb仲有撚錢派咩

有999三個字都直飛999啦唔係咩？

去東張西望爆料

笑撚死推

係你又吹得佢漲？

佢冇話係咩國家嘅電話號碼

一定係網民惡意輸入大量假電話號碼令到佢抽到啲唔係真既電話

佢搞呢啲抽奬活動好似係要拎咩推廣生意的競賽牌照，如果真係做假就衰詐騙，拉得

block

TVB有咩係真

ＣＨＩＮＧ好波

篤爆

根本無人登記黎玩

坤傻閪上船落虛擬銀行

頭尾都無分別

3條9連埋已經on撚9

7到你....

啱喎
係用網民提供嘅電話抽獎
佢地入999字頭都無計

我屌

澳門都係8個字

推一推

tvb做假是常識吧

本應打999可以求助

嘩咁黃龍德會計師樓audit過既數都

不如一齊寫投訴信

黃龍德會計師事務所好專業啊

假到咁仲想呃人晚晚都話送左唔知幾多岀去原來全都係假

去東張西望爆料先

有冇人同我一樣唔明？

樓主咁撚醒

真點左手交右手

推撚爆佢

d傻鳩自己報假電話關tvb鳩事咩

抽獎活動係由會計師事務所定律師事務所監場？咁係咪專業失當？

有內鬼

可能六合彩都係咁

曲到圓

咁ON 9？以前會直接打咗999

推啦

佢如果話有會計師事務所check住，點可能同點可以錯....e個咁既錯誤同叫間野收皮有咩分別....

TVB心諗：仆街 居然真係有人會睇到

屌 CCTVB係咪博人睇唔到
Btw OFCA應該會出嚟「解釋」話其實打到

係香港個分別就係扮明做假 你吹啤

柒到

Pish

問題係你點解睇TVB呢
同住家人睇都明嘅
自己住就不好了

唔係只要個號碼有3個9字就會自動報狗咩？？

狗 全部都係狗

個假電話唔通咪下個囉
呢d admin野唔洗現場直播同你交代啦
會計師係check佢有無真係送錢出去 唔係左手交右手
唔係負責check個電話係咪真

國安處特別專線

google完睇佢個玩法
用We7 scan qr code再收sms答問題，答啱先有利是
如果個電話唔啱又點答啱中利是

666開頭都好似唔得

弱智就唔好上連登啦

單機啦
Pr

我啊媽電話係9字頭 例如9123 4567

細個貪玩打電話比佢打咗 99112233 44556677 係打得通

但我一打 999111222333 444555666777 就去咗999報案中心 嚇到仆街

咁曲都比人屌

造假之餘 將埋啲私隱資料送中

係囉我都覺得佢曲

又係你條契弟

仲有9998 xxxx

28899933
護苗熱線

究竟係tvb唔捨得派錢而做假
定派錢都無人睇無人玩而做假

好記得細個貪玩打99912345，會打咗去報案中心

Strong post leave name

oudb

何律師？

留名跟進

推到hkicpa理事會見到

造假造到
中獎條片唔知幾時會del呢

此帖必火

推 報驚

抽奬造假會點

通x局：屌新年都要返工 又要臨時改守則喇

澳門電話？

黃龍德會計師樓？

垃圾電視台

一打999已經接駁左去狗屋，都唔洗理個尾數。垃圾無線呢啲自我打飛台算撚數啦

擺明造假, 支持有份玩嘅人告佢
利申, 無電視機

S

A

東張好似話咩用wechat，又要連去咩虛擬銀行，傻既先去玩，擺明昆資料。

警犬係紀律部隊，唔會犯法㗎，只有刁民作反

第二張圖仲有幾個99開頭

好長

但個律師係假㗎

狗全部都係狗

CCTVB：你地打唔通姐
我打得通

偷資料 冇人中😎

唔駛諗 到時一定話打錯

叫我？

嘩

下年
xxxx 9990

唔止錯一次，係錯兩次，可以拉得了！！！

邊個啊？又黃龍德會計師行？

推到TVB出嚟回應吓

叫東張西望示範吓

iphone會?
我部android機唔會

用random generate 電話號碼出黎

仲有右上角嘅992

其實咁算唔算係造假

算唔算犯法

真係好奇一問

好似del咗post?

佢哋係咪仆街了

真係有架wo 成班岩岩落黎唔知？

呀sir抽獎唔洗你教

東張西望快啲去訪問黃龍德

Cctvb

我就唔信會打錯

黃龍德做核數audit,即係拆人招牌話人核錯數

然後咪話人地入錯電話

今次點講都死

一係就話班狗都有玩 但用咗緊急電話黎登記
但咁樣點收到所謂嘅SMS得獎通知

tvb： ofca嗰list唔update

最後實話係同事打錯數字㗎唔通真係會認咩

黃龍德「仆你個街 竟然有人睇tvb
仲要cap圖

推到佢比人告

留名 唔想送咪唔好送囉

要SMS 核實

一定電訊商出錯

曲到圓都一堆負評

垃圾

律師收哂錢做假

冇 你可以躝出去了

又學到嘢

抽獎欺騙好似入得

QQ嘅Programer 係大陸人Gen 錯電話號碼，sor9ry

尾4但全部冇xxxx1
xxxx2字頭已經知假

咁到底有冇人用8條2？

Push 😂😂

真係好撚柒 不如cctv接管佢啦

專業造假

屌你老母做馬

有冇人統計下第2至第4個位置 1～9出現嘅比例有冇古怪？ 睇落好似7最多 6最少
之前人睇過研究亂作最鍾意作number7

睇嚟王龍德事務所都係信唔過，CCTVB 話呢過野幫手核實結果架啵

打去試下咪知 999字頭

造假嘅cctvb

你即刻拎起個電話試打先啦柒頭

一句技術故障咪得
成個活動又可以取消
唔駛派錢又有收視

99字頭都無架好似

唱左出聲

推下先

曲線要寫明

又話有人核實？
又睇錯呀

柒到唔敢睇

最後要襟多個1字先通㗎

可能星期一呀吳幸美就會扮打到俾999xxxxx嘅人

Pishhhhhh

好柒

咁嘅垃圾抽獎都要造假離執笠不遠了

以前識人尾3個字係999
打完部手提會show係緊急電話
但係又打到比果個人

派利是俾緊急電話？係唔係貪污

冇錢咪學人搞抽獎啦

推到東張訪問下會計師樓

幫cctvb度pr
因為報案中心都有玩呀

家陣報案中心唔玩得咩

on9仔

假抽獎喎
冇理由一句搞錯就可以了事
有一個造假都剝奪咗所有人嘅得獎機會
甚或可能佢地全部都係造假

食花生

Push

藍絲造假都唔會有事

Blocked

請埋d支那人作number

99字頭已經係緊急服務

實捉到你

點登記號碼先
要用電話send message定點

長知識真係

造假

黃龍會計做假？

造馬

其實係咪冇人參加所以求其？

Random gen 頭4個號碼出事

下次 gen 尾碼啦

做假都係冇人理

細個以為個number有一999就會打去999
例如2345 9996

唔好推丫，班友求其gen 唔識解釋

推到cctvb同律師樓執笠

會計師公會投訴表格

cctvb又柒一鑊笑撚死人咩

唔係唔想送, 係冇人玩, 應該求其gen啲no.出黎

Random gen 出嚟

政府專用

+1

黃龍德會計師事務所你有咩解析

唔係頭三個位就冇問題

呢個樓主根本就知
啲人問咩嚟
成日句句都加個「好似」答人 為自己開脫
以為咁就冇人屌

東張西望訪問下

Lm睇黃龍德解話

推撚爆

我比較想知道係騰訊同TVB 有冇夾埋？

定TVB自己問題？

我原本好想支持祖國，用wechat pay，但見到個抽獎結果好失望

希望騰訊同Fasion bank 會回應下

我都見到都想問，。細個成日拎呢個電話號碼撚人樓豬睇cctvb

要down嗰個騰訊銀行app再開戶口先抽得
開戶口應該點都要verify 個電話啦
肯定係無人抽
Cctvb 咪求其gen啲電話扮多人抽囉

細個屋企電話試就一定去報狗
手提電話就唔知

又賴it狗了

一係tvb 一係黃德龍
叫佢地2選1 交個人出黎恥笑啦

恥笑埋屋企班傻西仲信cctvb啦

想問下個號碼係自己入咩都得，定係要短信認證

黃龍: 我地剩係核實tbb話送出個幾十封利是架咋
其實野唔關我事

tbb: mon show錯左，深表遺憾

原來俾人拎左999去抽獎, 唔怪得721 打唔通

721

上網睇係話要係佢虛擬銀行開戶先參加得，唔會冇短信認證瓜

樓主勁呀 一下收哂上面班友皮

pish

當藍屍乞衣，全部得$1.8
大獎係999到

D廢老心諗：屌你老母搭2蚊車都搭唔到

而家連登好多認真撚

投訴黃龍德

中咗有$1.8？

講得出先好笑

寫文都用到hedging, 有咩問題？

仲有個9934xxxx

有冇得告佢商業詐騙

上報啦

推隻IT狗出嚟啦

樓主張圖有992 同994即代表.....

Super

其實可能是諗住外判俾人鳩 gen 一埋號碼出來，之後俾咗大陸佬做，大陸佬唔知999呢樣嘢，所以先無排除999 gen 到出來。同時會計師樓又放年假，諗住叫班細鳩簽個名就算，點知班細又無乜經驗，真係鳩簽

點解仲未有報紙報
報紙 fact check咗未

推到上東張西望解話

389053 empty ac

block

真係有班戇鳩抽

咪係list 到囉

個會計師使唔使除牌

笑撚好

excel random number

新香港人都未必識，cctvb咁多新香港人唔出奇

執輸行頭

有但係會打去999

Tvb 笑撚死人咩 呢啲都要造假

等睇解畫

搵人報料俾東張西望la

睇d cm話好多人都抽到$0或者$1.8利是

大陸狗撰稿員唔撚識

無錯
就係打錯晒

都係因為佔中

鳩sir抽中幾多錢？

吹咩

一睇就知曲到直

連登越黎越多盲毛

1. 條友打錯
2. tvb做假
3. 條友玩野 用假number

細個玩電話 999開頭再打咩都直入999

咁你打一次試下

發大件事佢啦
極無公信力嘅數據
大家喺自己十八區Facebook group 推爆佢

3一定無可能
Cctvb聲稱呢堆係收到sms通知中獎金額

tvb做假

一定係你班PK改圖， 呃我唔到！

其實要查佢
佢抽獎活動有拎到一次性牌照
而佢今次抽獎做假

摩擦師

呢鋪真係要打999了商業罪案調查科

「喂你好 我外號交剪腳

推爆佢啦

Cctvb：基於私隱條例，我地係唔會.....

岩岩睇上面tbb張圖
醒起話金額係sms
咁點亂打電話入去

即係得番2個個原因...

一定唔會用手輸入電話
你諗下 假設咁多傻鳩去玩遊戲 人手輸入要用幾多時間?

垃圾紅底台都要咁低莊, 係咪真係窮到咁呀

屌 真係比佢笑死 做假做到 屌佢老母

如果要登記
咁可能係登記果個人玩野？

港男小智個名好on9

tvb又做假

推到造假台清盤！！！

你試吓咪知

以前係咪會有乜鳩會計師事務所幫手核對？
而家仲有無？
如果有係咪兩間野幫手造假犯法？

icac？

節目有講抽獎過程同得獎結果由黃龍德會計師事務所監察及核實。

（0：40）

更正

會唔會撳快D就得

黃龍德會計師事務所

我個電話號碼有5個連住既9...係咪要拉

兒登會員

咁你想點呀on9仔

告到佢甩褲

以後想做數係咪要搵黃龍德

或者將所有數放入Suspense
下年先算

都唔知有幾多個係cctvb員工

嗨

即係間律師行都

2019年7月21日 晚上9點左右已經變咗空號，打唔通架喇

出現啦

输入
究竟成個台請咗幾多支那人？

咁CCTVB話黃龍德會計師樓核實得獎結果，咁會計師樓有冇睇過D可能有問題嘅電話號碼？

火你老母

算

應該係網上報名亂填？未必入到 TVB 數

一定係大話啦

假抽獎厄觀眾玩？犯法wor

一定無可能
Cctvb聲稱呢堆係已經「收到」sms通知中獎金額

個會計師一身蟻

早已習慣
其實咁就睇得出兒登仔真係好易比人控制

咁都要玩假

唔想俾人知道CCTVB觀眾愈來愈少

真係懶觀眾專登撳錯號碼

好柒呀 聽到電視話可能係觀眾輸入咗錯嘅電話
利申 屋企人睇咋

下次show返xxxx1234
搞掂又贏

有冇咁啱幾個都入錯999

有得拎錢
有冇人會打錯呀
仲要幾個

開户唔洗電話驗證咩？
點解會pass到錯Number？

總之係人哋嘅錯
自己無錯

真係好7，賴觀眾禁錯，錯左照抽中，媽啊

一個半個錯就話
而家唔係喎
真係當啲人弱智

學足黨鐵縮數

CCTVB回應 ：觀眾輸入錯誤

弱智都上連登

話觀眾玩電話

不正規 输 CCTVB以為自己用緊微博？

不正規有咩問題？

输 有問題喇掛

我試過中學問個女仔攞電話，佢抄俾我XX99 9XXX，我打過去即刻去報案室

做假大台

似係出假結果，內部分咗嚿錢

曲到出腸啲人都未明

洗黑錢

香港人會稱之為 "錯誤"

你的密碼不正規，請重新輸入
你的密碼錯誤，請重新輸入

兒登會員質素低係咁上下

呢個user唔係曲
本身就blk撚左
之前已經係到講D五毛野

五毛賣左ac啦

造假造到咁柒。真不愧係tvb&騰訊。

失實陳述丶行騙丶偽造紀錄。

黃龍德！

你第一日用腦？

第二位數字全部都冇0

一個留言就知兒登仔曲直都唔識分

開頭9條九先會 中間/尾唔會轉去999